港人重複往返中國 免費濫住隔離營 港府明起日收$200

政府今日宣佈，明日（17日）起將會向入住曹公潭戶外康樂中心、西貢戶外康樂中心、麥理浩夫人度假村3個隔離營的人士收取費用，每日收取200元作入住及膳食費，以打擊有人濫用隔離營的情況。

政府發言人表示，自2月8日起，所有從內地抵港人士、以及抵港前14天曾到過內地人士均須接受強制檢疫。一般而言，香港居民會接受家居隔離或到酒店隔離，若無法安排入住地方，則由政府安排入住暫住設施隔離，包括曹公潭戶外康樂中心、西貢戶外康樂中心或麥理浩夫人度假村。

然而，政府發現有隔離者疑濫用設施，包括於隔離令生效後多次往返內地、重覆入住隔離營；亦有香港市民在有本地居所情況下堅持入住隔離營。為打擊濫用情況及把宿位留給真正有需要的人士，政府宣佈明日起將會向入住隔離營人士收取每日200元住宿及膳食費。

發言人又指，自隔離令生效後，上述3個隔離營已有700人次入住，目前入住率亦已接近飽和，預計將不足以應付所有從內地回港的香港居民需要。

好食好住
仲可以一齊賭錢
班廢老識玩

入住有紀錄ma，應該第一次 $200，第二次就 $2000

on9 定價200 一日包3餐咪又係會濫用

定價2千趕絕班垃圾啦

未找數唔比出境
無錢找數罰社會服務令 用最低工資計扣番
罰鳩佢地掃地洗公廁

$200食住玩
抵撚過過大海

做得呢啲好大機會本身無錢，
佢走數你吹得佢脹？

趕絕呢班垃圾廢老 又周街走播毒既啦

兩舊水一日
三餐都係自助餐咁任食抵啦

Push

$10000扣返

應該提高隔離營住宿費用，$5000/14天

可以call外賣G？

200x14=2800

一個月都係6000包食包住
好過劏房多聲

任食果下正

200蚊，
包早午晚三餐，
提供免費wifi，
另外有送遞服務，

無條件仲加飯，
仲有清潔服務，
廢老福音

痴Q線窮真係冇嘢輸

唔比係咪要坐監？

工聯會之前仲叫政府俾錢津貼隔離人士

政府真on9

唔使返工嘅老嘢陷家剷
等死又未死得
啲時間流流長就拎嚟咁玩

年過60重複玩
即刻當流浪狗咁一針人道算
（人道針要計返錢）

仲可以走數
我係唔找數，吹咩
阿叔我谷住14日
咪撚阻我上深圳call隻靚g再返黎住過！

即係無錢就唔駛隔離

屌 咩叫公民抗命？

有10萬廢老上深圳叫鷄再集體打爆香港隔離營，到時政府一定崩潰

港工聯會倡每日發放300元予接受強制檢疫人士作生活津貼

又成功爭取
咦，係調轉左添

其實都岩架 要個system 跪低 無所不用其極 咁先係正確抗爭態度

攞新屋嶺做檢疫中心 但凡支那返黎多過一次既全部送去新屋嶺隔離 包你食住冇問題 但模式要同監躉一樣
對呢啲仆街唔洗咁好 想免費食住咪做監躉囉

嘩, 竟然有呢招

第二次使用開始每日2000，包無人用
200睇次街症都無咗

on9 平到咁 好過租樓

如果有醫生要求的強制隔離應該不受此限
如果唔係同搶有咩分別

唔係屋企隔離果理香港人 or 蚛國人先應該收佢錢

廢老係依啲位真係勁

6000蚊一個月，包食包住

呢個月，我已經有3次係快餐廳聽到師奶、阿伯討論呢個話題

佢哋真係好識攞著數

啱呀 其實老閪都唔比會點

即係已經有人用緊呢個方法 好食好住啦

去坐監啦,唔洗錢

家居隔離都任食

幾時收返之前d $

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

門口黑警攔住兼食用，樓都上唔到

你唔報冇人知，一報更多人知
睇黎未來會有更多廢老師奶支那人會尻衝黎香港R著數

可唔可以call g ？

唔意外
你諗下幾多人無屋往
返下中國無乜壞

好過住劏房

200X30 先6000， 包食住抵玩過出去租屋

你問我 我情願班垃圾長住係入面 唔好周圍播
毒

直接坐監

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

根本就係 垃圾政府無腦

衝啦露宿者 好過訓m記 仲有任食任叫
無錢都奈你唔何

賣港是常識吧

有食有住正

一開始都知架啦，弱智，免費包住宿+3餐飲食+上網，有要求可以提出，2個星期後又一條好漢

真係有人咁乞衣

如果係翠雅山房 都抵玩

唔洗隔離？

講真，二百蚊日抵過住劏房

仲要地下賭場 走一轉分分鐘 fatfat

以預防肺炎角度睇
隔離營仲安全過市區

要幾垃圾先會連呢啲小便宜都要貪

好似北京咁
6000蚊先正確
係6000人仔

知道了

走數咪通緝
同唔比交通罰款一樣之嘛

200 有屋住，抵玩

200日太少啦

月租6千 包食包住

又幾醒喎永續隔離營
大不了咪中招

屌你老母班賤種真係痴撚線
快撚d中武肺啦仆街

班支那狗又呃飲呃食
正賤種

個個都覺得政府收得好好

有無諗過d陷家剷 見要收錢，就搵方避開唔隔離，到時咪仲危險？

收錢係岩，但同時要有機制去捉到呢班陷家剷。

一早已經講有人咁玩

每日200啦

咁深既野政府班廢柴handle唔到

要政府追數咪笑撚死人，睇追大學生還 grant loan 就不知所謂。除非你話入住前要擺低按金 $200 x 14，唔係就預左收條毛。

裡面分分鐘有雞叫

竟然有人想入去隔離，貼錢俾我都唔入去啦

支持全港一齊入去住
叫晒啲露宿者入去
攬炒😘

分次數咪得..
第一次免費
第二次每日500
第三次每日5000
香港政府用下個死人腦啦

入去同柳記攬炒

一早講左有人咁做啦，遲唔遲d 啊

200包唔包肥牛

人死左會點？

直接打鈀

200蚊抵到爛

火化

嘩，咁卜街人都有

太平
應該睇齊而家酒店價位
$300一晚

濫用隔離營

可以仆野嗎

200都抵喎

香港居民200
非本地居民400啦

疫症仲黎香港做咩野

因為去玩 旅遊嗰班仆街唔該收佢地兩萬一晚
要全香港人幫佢地執屎 屌晒佢地咁多個老母

食屎狗 賣港賊

做學護出實習個陣，有個大陸婆係公立昏迷左好撚多年，屋企人完全無俾過錢，咪又係照訓左咁多年。

結論係，唔會點。

留名等睇綜緩免收費

未必

定價二千無錢住 唔撚隔
廢老識玩

同條囡往返1次
14日慢慢砌

$200 都抵

原來唔封關係為左回血劍

累進啦on9

走數是常識吧 唔俾錢係咪唔洗隔離先

垃圾政府表示：佢無呢方面嘅數字係手

咁撚樣都諗到拎著數嘅真係高手

德政

講真佢唔撚俾你奈佢咩何？ 夠唔夠薑直接遣返唔俾佢入境先？

200有食有住公屋定渡假營
其實好過租板間房
夏天唔知冷氣勁唔勁

最低工資

你有身份證記錄架嘛，邊條撚屌濫用你實搵到佢找數架

公道啲講，送人入camp係政府，收鳩人錢又係政府，咁即係等於政府強制搶人錢？
留名等睇撤回或者俾人司法覆核

感覺上係可行
起碼窮撚冇得賴冇錢俾先

$200 好平包食住

入面聚賭,做雞,乜都得

唔可以太辣 會出現偷走問題

依家重點唔係收支平衡 而係社區爆發 人個懲罰太大會有反效果

洗撚俾錢咩 直接偷走出院 香港呢個垃圾政府 敢閪追啲支那人數咩

我反而想知 如果無錢比 係咪繼續拘留

政府一向後知後覺咩都遲過人

二百蚊 乞兒都比得起喇

未加價之前，真係 露宿者佳音！

一日唔比錢一日都唔洗旨意出返黎
成世係個房度生養死葬

連登仔一早知有呢個BUG啦
政府弱智

頂盡告到佢破產，但如果本身無業拎綜援根本告黎都無鳩用，所以收費只對有資產既人有用，對佢地根本無用。

咁撚醒

政府對廢老又愛又恨

如果咁做,到底會唔會全面封關,諗起都興奮

定價2000先有效阻止班乞衣

政府醫院港人$180 1晚，住隔離營都係$200 1晚
條數都唔知點計

6000蚊住一個月包三餐, 抵到爛啦

到時有一條友中招就好玩

八達通都唔識用。點會知民間疾苦。
$200一日包食包住抵到爛

唔會
政府應該係俾張單佢，要佢限期前交費

夠膽欠政府錢？
等上庭加巨額罰款啦
利申：試過無交牛肉乾

平過住劏房啦

大陸人都有份濫用又唔見佢提
仆街政府迫人民鬥人民

廢老：夠膽咪唔比我入去囉，出去咳

巴打你不如從政，你啲橋創新得黎又可行

仲可以肥牛雞煲放題

第3次咪唔比入境 喺大陸隔離咪幾好

沒收濫用個堆佢地旅遊證件就岩喇

果d本身應該訓街又無業

有得賭，應該有好多老仟高手入左去搵食

識玩
丐錢黨轉哂行？

廢老識玩

入Dirty Team 洗馬桶

日日肥牛醉雞火鍋，合法聚賭，捉埋三公主入去勞軍

有資產就唔洗loop住入去

變浮屍

一萬蚊度扣

痴撚線，又冇自由，又有感染風險，咩人咁撚犯賤？

我冇錢，又要我隔離，我又冇屋企，咁點算呀

食好住好
我係廢老都玩一份啦

$200唔夠多都係有佢地賺喎屌

香港人識玩

有啲仲偷埋啲杯面，風筒走
除左廢老，諗唔到咩人做得出

怕佢走數好易炸，鎖咗佢入營先，然後同佢講俾足14日錢先開始送飯，唔俾錢就餓足14日，呢種人要同佢鬥賤格

200/日 住過世我都願

住一個月先六千，對啲冇物業要長期租住嘅人仍然好大吸引力

咁就學支那人拎公屋加拎綜援加問政黨攞著數

應該要再加價啦 cls
最少都300啦

洗公廁呢個主意好好

支那種改不了吃屎。

200, 美金都算, diu你200蚊港紙包食包住